天后站成班白衫人

而家好似跟左人流行
唔知有咩企圖
大家小心

帶衫出去換姐 唔洗緊張

Mon撚住佢地

我都見到，白衣紋身戴口罩邪邪地。大家小心。

而家走哂